青春

E家就話系17碎 仲有D青春
返工可以得過扯過
大戈左會.

岩牙

吾g有咩打算

女人好易姐 搵人養咪得

Hellokitty

邊有咁易搵

青春頌

禾吾系

我好易

好熟 好似歌名

你又唔係搵人埋單

唔使咁快

差唔多啦 拍幾年拖

得嗰17歲

71咋掛

屌你

你都唔屌女

你點知

咁就唔好講屌我

語言上屌鳩你！

一啲feel都冇

俾啲表情唔該

好變態 不了

你係唔撚係呀

啱啱瞓咗教

有幾難

Who

你估一個女人易養？

真喎

大把有錢佬

Kitty有daniel養

佢包得起你，都可以包第二個

都有專一嘅有錢佬嘅

Adore

有專一嘅有錢毒撚

溝佢

我0社交 靠自己養算

搵我

真

G

Me

養狗就易

你自己呢埋一二邊打飛機

唔準你侮辱cheapest既偶像

我屋企有養貓

我冇j

佢女朋友嚟

你講過了

我都無

咁點打j 幫人打

On9 kitty對佢黎講可遠觀不可褻玩

17

系。

癡線

愛蓮說

做乜鬧我

你細到睇唔到啫，唔算冇

講到好似睇過咁

咩

講淫嘢又唔俾

Tg

點解會覺得係0社交先

哭咗

講到好似冇人睇過咁

最好唔好啦

返工點識仔，同事又冇興趣

你又睇過 ?

慘慘

點解

is

又好似無乜理由

當我係公廁 ?

好彩有你幫口

17碎 好羡慕

巧惡

咁唔講囉

唔洗客氣 應份既

繼續講 想睇

再講俾肩哥屌

咁易話為

對住你呀嘛

放心 我射住你 佢um春黎

咁都叫惡咩

係 我玻璃心

上連登識

特別待遇

幫你痴返

得閒吹吓水就得

忍唔住po出來j

可唔可以痴埋啲線

唔駛啦 你本身都痴痴地

又乜水

想痴得勻秦啲

Chxxxxx真人 巧靚仔唷

睇下咩人

難啲

你

我狗公

你太嚴重

我依加睇電視睇到好餓

我想再嚴重啲牙

小粉絲

鼎爺?
想食

唔駛強求 好快會

抵你有女

敲？ 想快啲拎白卡成世唔憂柴米

我拎左了

我鬧我自己！

好羨慕

係，好餓呀

仆街

煮比你食

佢係。

講到你又好似睇過咁

咁繼續幫人打j

唉

溝死女

你睇未

巴打好勁

做乜鳩

煮咩

驚？

係

我係仔都唔小心扯左

快啲去解火

渣ga

yes

水煮菜心

咁易就扯 正喎

想要人幫

收到風肩仔專精幫人解火

有咩咁正

貢卵驚 好彩吾是gay

我今晚屋企飯真係有煮

我勁

試試佢先啦

巴打有試過？好唔好手勢

咁你仲煮

比唔起錢 收太貴

不嬲叫完唔比錢

肩b又訓咗呀

會比人拉

咁我未食

佢去緊搵我

煮其他 唔要菜心

佢先唔會搵你

Why

水煮芥蘭

因為你cheap

炒得唔得

講下又信

水煮最好食
打機先

拉完坐幾十碌就放番

聽講入到去會比人拮屎忽 不了

可能有得吉人屎忽

No gay

唔洗扮 知你想溝神xxx

咁易扯嫁咩

屌

未呀

好慘

係。

ok 你搵佢唔搵我

我留咗喺屋企打機呀

Dllm

輸比我有咩感想

笑屎